早登極樂

wowww

叫雞囉

冇錢

叫傻比你

德國官方聯署 制裁中國 50k 得4k 吹雞！

快啲簽